[美國最多確診病例]點解中國唔出聲證明美國先係源頭??

就係因為源頭所以爆得最多, 點解中國唔出聲??
怕美國???

係既都幾垃圾, 仲話自己係強國

美國係源頭